四月獨遊大阪

各位巴絲，如果5日4夜獨遊大阪，食玩買既方面有咩好推介？
另外有無巴絲係大阪獨遊緊？
小弟打算4月8出發玩返幾日

day 1-5 飛田新地

瘋狂屌女中出配種之旅

買pass去遠啲囉

飛

田

Lm
諗緊5月一唔一個人去usj

新

想去

一個人去正啊
玩咩都好快排到

我都有諗緊去唔去usj

我四月中都一個人去

我都係呢幾日去wor
巴打如果有行程岩可以一齊玩一兩日

都可以啊，我咩都未PLAN，只係買左機票同酒店
諗住去到都係去食下野為主

依家啲機票係咪仲好貴

四月嘅機票？

係呀

過咗復活節先飛好似唔太貴

前日買左$3100

usj啦

飛田無得輸